世界各國史上最強影帝/影后一覽

澳洲：Hugh Jackman
西班牙：Javier Bardem
法國：jean dujardin
以色列：Natalie Portman
印度：BBQ

仲有咩？歡迎補充

如果有圖睇埋就好lu

香港會揀邊個

的士陳

澳洲Russel Crowe.Geoffrey Rush>Hugh Jackman

Hugh Jackman

Javier Bardem

Jean Dujardin
[img]

Natalie Portman

BBQ

香港一定係淫龍啦
奧斯卡都攞埋

Jean Dujardin
[img]media/database/muses/icon/cinematic_men/2000/jean_dujardin/013-jean-dujardin-theredlist.jpg[/img]

近先排畀Logan吸引咗sor...

阿jean出唔到圖
星光夢裡人個男主角，要圖自己Google

amir khan

法國雨蓓
今年先煲佢既戲，法國佢好屈機

香港：牙Fred

牙你老母

應該係Aamir Khan
你呢個係拳擊手嚟

西班牙：布斯基斯

香港梁朝偉 冇其他

甘你個頭

奧地利/德國: christopher waltz

澳洲：Heath Ledger>全部

一個家寶秒撚哂你地啦

南韓 -男：崔岷植，宋康昊
-女：全度妍

[img]

又up唔到圖

允行呢咁？

Marion Cotillard

仲有女張曼玉

梁家輝可以一戰

heath ledger >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>.. hugh jackmen

美國 ： DDL

美國:Jack Nicholson

甘你老母

巴西: 尼馬

上面講左

冇人想知呀屌你老母

中國: 溫家寶

又盲反

Shinning

美國，四屆奧斯卡金像獎影后
嘉芙蓮協賓 Katharine Hepburn

同埋梅麗史翠普 Meryl Streep

真係似足德國佬

盧寵茂

DDL係英國人

日本：役所廣司

Jean Dujardin雖則係唯一攞過Oscar Best Actor嘅法國男演員，但條友The Artist之外就無其他代表作，史上最強邊輪到佢
應該係Gérard Depardieu

不過我個人prefer Jean-Louis Trintignant
My Night at Maud's, The Conformist, Amour
期待嚟緊Happy End

波多野結衣

意大利